光復武漢！武獨啦武獨啦

真定假？
真既話武漢做得好過林鄭

原來全世界都係睇香港頭
光復全中國啦

唔知佢地光復到先定我地呢

篇野都似模似樣喎
不過似引蛇出洞多啲

都去到死既邊緣，好難講

好難令人相信

係咪玩膠咋

有無人知ROGERS係咩國家既台？

今次仲唔借機屠城？

各省獨立 唯一出路

支共：邊個支持就死邊個

光復中國 人民革命

精彩

今早睇既慈母生化人在武漢街頭
係咩就係對付2020武昌起義的人？

武昌起義

篇野好假

Push

換左個政總，D人既質素都係一鳩樣

加拿大